條女印MAXIM係心口做乜？？

唔通請食美心就可以揸下？

G

很大唷！

美心英文係Maxim's ，有's

張相入面係MAXIM，係外國一本時裝雜誌名
本雜誌出版社每年會搞個party，請好多名人同model。

美心打手